(選舉戰)大家要成為超區選民！

推爆佢thanks

（選舉戰）一齊做超區選民！附教學